周街屙屎既人正仆街

其實我只係想講
屌你老母有冇諗過踩中舊屎既人既感受呀我屌你老母呀呀呀呀

明明附近有大排檔/食肆，都唔算偏僻
點解咁都會有舊屎係地下，仲要踩落去個時係軟淋淋，唔講仲以係朱古力雪糕，望真d，嘩我屌

想問下可以點清潔鞋底

掉左隻鞋佢啦

Me邦你奶乾淨ok 腳甲泥都啜埋

我都唔想瀨屎